戒安眠藥係咪仲難過戒煙戒酒戒打丁?

冇安眠藥真係訓唔撚到

係

油麻they